【博紅瀨嘢】着噴血吊帶背心騎馬遊街 性感女咁下場

前日深夜11時許，有內地網民上載影片，畫面中可見一名身穿黑色透視吊帶背心、身材姣好的年輕女子，騎着一匹深啡色的馬，在上海延安路上悠閒散步，沿路一輛輛汽車駛過，馬匹更曾一度跑了起來，吸引不少途人圍觀拍攝。

目擊者在旁問她「你在搞甚麼活動嗎？」女子微笑回答：「沒有啊，就自己養的寵物啊。」又有人問：「這匹馬為甚麼長得那麼強壯？」女子回答：「買的時候就這樣呀。」不過，她最後被被警方截停了。

影片曝光後，引發網民熱議，有人稱：「馬路，當然是馬行的」，亦有人諷刺道：「難道路上不能開寶馬嗎？」

上海黃浦公安局通報，女子姓胡，現年26歲，所騎馬匹是從外省市購得，當晚她是為了博取他人關注，從家中將馬匹騎至事發地點，警方已對她作出行政警告處罰，並暫扣馬匹。

條女啲對話

嘥料，騎我呀嘛

即刻愛國

有無高清圖，暫時J唔落

姓胡啲人都好淫

香港嘅馬路，真係可以俾馬行㗎

我都想比佢騎

以藝術角度嚟講
認真 唔錯

一個城市連靚女騎馬都容納唔到 幾先進都冇用

條女有碼

J開步兵, 騎兵不了

屌你有馬點J

屌吖，正撚到暈！

隻馬都幾型下

公安收走變無馬